既然天空那麼藍

還容得下悲傷的空間嗎 那片藍在盛放 無邊天空在延伸 是否要陽光下的每張臉都強行活下去